黃大仙30分鐘內連續有金屬聲音巨響

有冇手足聽到？咩事？

錄音